（支支tvb金蠅）如果對霍金有質疑，你可以去讀天體物理學，做科學家

玩中國式邏輯玩到出神入化，算你係香港土生土長，你的小農DNA已經出賣了自己

你呢個類比好似唔係咁有力 幫緊對家咁

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

如果對禪師有質疑，你可以去讀佛學（返大陸？），出家做和尚！
另一角度看，十分勵志

天體...